msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh-Hant\n"
"Language-Team: \n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: src/components/organisms/footer/index.tsx:68
msgid ". All rights reserved."
msgstr "。版權所有。"

#: src/constants/faq.constants.ts:47
msgid "1. Download TBC Wallet from the App Store, Google Play, or our website. 2. Create a new wallet or import an existing one. 3. Secure your wallet with a strong password and backup your recovery phrase. 4. Start managing your digital assets."
msgstr "1. 從 App Store、Google Play 或我們的網站下載 TBC Wallet。2. 建立新錢包或匯入現有錢包。3. 使用強密碼保護您的錢包並備份您的恢復短語。4. 開始管理您的數位資產。"

#: src/constants/faq.constants.ts:162
msgid "1. Go to Settings. 2. Select Security. 3. Choose Change Password. 4. Enter your current and new password. 5. Confirm the change."
msgstr "1. 前往設定。2. 選擇安全性。3. 選擇變更密碼。4. 輸入您目前的密碼和新密碼。5. 確認變更。"

#: src/components/templates/home/desktop/index.tsx:245
#: src/components/templates/home/mobile/index.tsx:61
#: src/constants/navigation.constants.ts:109
msgid "About"
msgstr "關於"

#: src/constants/faq.constants.ts:157
msgid "Account Management"
msgstr "帳戶管理"

#: src/constants/faq.constants.ts:199
msgid "Additional Resources"
msgstr "其他資源"

#: src/constants/faq.constants.ts:68
msgid "Always backup your recovery phrase (12 or 24 words) in a secure location: Write it down on paper and store it safely. Never store it digitally or share it online. Consider using a hardware wallet for additional security."
msgstr "請務必在安全位置備份您的恢復短語（12 或 24 個詞）：將其寫在紙上並安全存放。切勿以數位方式儲存或線上分享。考慮使用硬體錢包以獲得額外安全性。"

#: src/constants/navigation.constants.ts:37
#: src/constants/navigation.constants.ts:43
#: src/constants/navigation.constants.ts:49
msgid "An optimized Web3 experience for desktop"
msgstr "為桌面優化的 Web3 體驗"

#: src/constants/landing.constants.ts:247
msgid "Android APK"
msgstr "Android APK"

#: src/constants/navigation.constants.ts:30
msgid "Android app"
msgstr "Android 應用程式"

#: src/constants/landing.constants.ts:223
msgid "App Store"
msgstr "App Store"

#: src/constants/faq.constants.ts:208
msgid "Are there tutorials available?"
msgstr "是否有教學課程可用？"

#: src/constants/landing.constants.ts:66
msgid "Bitcoin"
msgstr "比特幣"

#: src/constants/navigation.constants.ts:67
msgid "Boost earnings by connecting to mining pools and tracking rewards in-app"
msgstr "透過連接礦池並在應用程式中追蹤獎勵以提升收益"

#: src/constants/landing.constants.ts:30
msgid "Boost earnings by connecting to mining pools and tracking rewards in-app. TBC Wallet simplifies mining management, helping both new and seasoned users maximize returns securely."
msgstr "透過連接礦池並在應用程式中追蹤獎勵以提升收益。TBC Wallet 簡化挖礦管理，協助新手與進階用戶安全地最大化回報。"

#: src/constants/navigation.constants.ts:48
msgid "Browser Extension"
msgstr "瀏覽器擴充功能"

#: src/constants/faq.constants.ts:119
msgid "Can I cancel a transaction?"
msgstr "我可以取消交易嗎？"

#: src/constants/faq.constants.ts:166
msgid "Can I have multiple wallets?"
msgstr "我可以擁有多個錢包嗎？"

#: src/constants/faq.constants.ts:98
msgid "Can I pay fees with USDT?"
msgstr "我可以用 USDT 支付手續費嗎？"

#: src/constants/faq.constants.ts:72
msgid "Can TBC Wallet access my funds?"
msgstr "TBC Wallet 可以存取我的資金嗎？"

#: src/components/molecules/platform-tabs/index.tsx:67
#: src/components/templates/coming-soon/index.tsx:26
msgid "Coming soon"
msgstr "即將推出"

#: src/components/templates/home/desktop/index.tsx:364
#: src/components/templates/home/mobile/index.tsx:132
msgid "Community talk about us"
msgstr "社群對我們的評價"

#: src/components/molecules/contact-title/index.tsx:24
#: src/constants/navigation.constants.ts:102
msgid "Contact Us"
msgstr "聯絡我們"

#: src/components/templates/home/desktop/index.tsx:272
#: src/components/templates/home/mobile/index.tsx:78
msgid "Designed for All, Built for You"
msgstr "為所有人設計，為您而建"

#: src/constants/landing.constants.ts:89
msgid "Desktop app"
msgstr "桌面應用程式"

#: src/components/organisms/header/index.tsx:97
#: src/components/organisms/mobile-sidebar/index.tsx:88
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: src/components/templates/home/desktop/index.tsx:380
#: src/components/templates/home/mobile/index.tsx:140
msgid "Download now"
msgstr "立即下載"

#: src/constants/landing.constants.ts:224
#: src/constants/landing.constants.ts:234
msgid "Download on the"
msgstr "在"

#: src/constants/landing.constants.ts:44
msgid "Effortlessly exchange tokens across chains with low fees and real-time rates. Whether trading Bitcoin for Solana or optimizing your portfolio, TBC Wallet makes swaps quick and intuitive."
msgstr "輕鬆跨鏈兌換代幣，低手續費與即時匯率。不論是比特幣換取 Solana，或優化資產組合，TBC Wallet 讓兌換更快速直覺。"

#: src/constants/landing.constants.ts:68
msgid "Ethereum"
msgstr "以太坊"

#: src/components/templates/home/desktop/index.tsx:228
#: src/components/templates/home/mobile/index.tsx:53
msgid "Explore now"
msgstr "立即探索"

#: src/constants/landing.constants.ts:88
msgid "Extension"
msgstr "擴充功能"

#: src/constants/navigation.constants.ts:96
msgid "FAQ"
msgstr "常見問題"

#: src/components/molecules/feature-card/index.tsx:34
#: src/components/molecules/features-slides-horizontal/index.tsx:136
#: src/constants/faq.constants.ts:79
#: src/constants/navigation.constants.ts:55
msgid "Features"
msgstr "功能特色"

#: src/constants/navigation.constants.ts:97
msgid "Find answers to frequently asked questions about TBC Wallet"
msgstr "查找有關 TBC Wallet 的常見問題解答"

#: src/constants/navigation.constants.ts:73
msgid "Fortify your wallet with multi-approval transactions for enhanced protection"
msgstr "透過多重簽章交易強化錢包防護"

#: src/constants/landing.constants.ts:37
msgid "Fortify your wallet with multi-approval transactions for enhanced protection against threats—ideal for personal or shared use, ensuring your assets stay safe and accessible only to you."
msgstr "透過多重簽章交易強化錢包防護，防範潛在威脅。無論個人或團隊使用，都能確保資產安全且僅由您掌控。"

#: src/components/molecules/faq-title/index.tsx:23
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "常見問題"

#: src/constants/faq.constants.ts:27
msgid "General Questions"
msgstr "一般問題"

#: src/components/molecules/contact-title/index.tsx:28
#: src/constants/navigation.constants.ts:103
msgid "Get in touch with our support team for assistance"
msgstr "聯繫我們的支援團隊獲取幫助"

#: src/constants/landing.constants.ts:241
#: src/constants/landing.constants.ts:248
msgid "Get it from"
msgstr "從"

#: src/constants/faq.constants.ts:182
msgid "How can I contact support?"
msgstr "我如何聯絡支援？"

#: src/constants/faq.constants.ts:67
msgid "How do I backup my wallet?"
msgstr "如何備份我的錢包？"

#: src/constants/faq.constants.ts:161
msgid "How do I change my password?"
msgstr "如何變更我的密碼？"

#: src/constants/faq.constants.ts:171
msgid "How do I delete my wallet?"
msgstr "如何刪除我的錢包？"

#: src/constants/faq.constants.ts:46
msgid "How do I get started with TBC Wallet?"
msgstr "如何開始使用 TBC Wallet？"

#: src/constants/faq.constants.ts:150
msgid "How do I update TBC Wallet?"
msgstr "如何更新 TBC Wallet？"

#: src/constants/faq.constants.ts:93
msgid "How does Instant Transfer work?"
msgstr "即時轉帳如何運作？"

#: src/constants/faq.constants.ts:109
msgid "How long do transactions take?"
msgstr "交易需要多長時間？"

#: src/constants/faq.constants.ts:57
msgid "How secure is TBC Wallet?"
msgstr "TBC Wallet 有多安全？"

#: src/constants/faq.constants.ts:140
msgid "I can't see my balance. What's wrong?"
msgstr "我看不到我的餘額。出了什麼問題？"

#: src/constants/faq.constants.ts:136
msgid "If a transaction fails: 1. Check your network connection. 2. Verify you have sufficient balance for fees. 3. Try increasing the transaction fee. 4. Contact support if the issue persists."
msgstr "如果交易失敗：1. 檢查您的網路連線。2. 確認您有足夠的餘額支付手續費。3. 嘗試增加交易手續費。4. 如果問題持續存在，請聯絡支援。"

#: src/constants/faq.constants.ts:63
msgid "If you lose your device: 1. Use your recovery phrase on a new device to restore your wallet. 2. Immediately transfer funds to a new wallet if possible. 3. Contact support if you need assistance. 4. Never share your recovery phrase with anyone."
msgstr "如果您遺失裝置：1. 在新裝置上使用您的恢復短語來恢復您的錢包。2. 如果可能，立即將資金轉移到新錢包。3. 如果您需要協助，請聯絡支援。4. 永遠不要與任何人分享您的恢復短語。"

#: src/constants/faq.constants.ts:141
msgid "If your balance isn't showing: 1. Check your internet connection. 2. Refresh the wallet. 3. Verify you're on the correct network. 4. Check if the transaction was successful on a blockchain explorer."
msgstr "如果您的餘額未顯示：1. 檢查您的網際網路連線。2. 重新整理錢包。3. 確認您在正確的網路上。4. 在區塊鏈瀏覽器上檢查交易是否成功。"

#: src/constants/landing.constants.ts:50
#: src/constants/navigation.constants.ts:78
msgid "Instant transfer"
msgstr "即時轉帳"

#: src/constants/faq.constants.ts:94
msgid "Instant Transfer enables fast cross-chain transactions with minimal fees. It uses advanced cross-chain protocols to transfer assets between different blockchain networks almost instantly."
msgstr "即時轉帳支援快速跨鏈交易，手續費極低。它使用先進的跨鏈協議，幾乎可以即時在不同區塊鏈網路之間轉移資產。"

#: src/constants/navigation.constants.ts:24
msgid "iOS app"
msgstr "iOS 應用程式"

#: src/constants/faq.constants.ts:41
msgid "Is TBC Wallet free to use?"
msgstr "TBC Wallet 是免費使用的嗎？"

#: src/constants/landing.constants.ts:233
msgid "Mac OS"
msgstr "Mac OS"

#: src/constants/navigation.constants.ts:42
msgid "MacOS app"
msgstr "MacOS 應用程式"

#: src/constants/landing.constants.ts:29
#: src/constants/navigation.constants.ts:66
msgid "Miner"
msgstr "礦工"

#: src/components/molecules/chain-card/index.tsx:49
msgid "Missing brand icon for"
msgstr "缺少品牌圖示："

#: src/constants/landing.constants.ts:82
msgid "Mobile app"
msgstr "行動應用程式"

#: src/constants/landing.constants.ts:36
#: src/constants/navigation.constants.ts:72
msgid "Multi signature"
msgstr "多重簽章"

#: src/constants/faq.constants.ts:89
msgid "Multi-signature (multi-sig) requires multiple approvals before a transaction can be executed. This adds an extra layer of security, ideal for shared wallets or high-value accounts."
msgstr "多重簽章（multi-sig）要求在交易執行前獲得多個批准。這增加了額外的安全層，非常適合共享錢包或高價值帳戶。"

#: src/constants/faq.constants.ts:135
msgid "My transaction failed. What should I do?"
msgstr "我的交易失敗了。我應該怎麼辦？"

#: src/components/templates/coming-soon/index.tsx:39
msgid "name@email.com"
msgstr "name@email.com"

#: src/components/molecules/locale-switcher/index.tsx:62
msgid "No language found."
msgstr "未找到語言。"

#: src/constants/faq.constants.ts:73
msgid "No, TBC Wallet cannot access your funds. Your private keys are stored locally on your device and are never transmitted to our servers. You have complete control over your assets."
msgstr "不，TBC Wallet 無法存取您的資金。您的私鑰儲存在您裝置的本地，永遠不會傳輸到我們的伺服器。您對資產擁有完全控制權。"

#: src/constants/faq.constants.ts:120
msgid "Once a transaction is confirmed on the blockchain, it cannot be cancelled. Always verify transaction details before confirming."
msgstr "一旦交易在區塊鏈上確認，就無法取消。在確認之前，請始終驗證交易詳情。"

#: src/components/templates/home/desktop/index.tsx:346
#: src/components/templates/home/mobile/index.tsx:124
msgid "One wallet. Cross platform"
msgstr "一個錢包，跨平台使用"

#: src/constants/faq.constants.ts:193
msgid "Our support team is available 24/7 to assist you with any questions or issues."
msgstr "我們的支援團隊全天候 24/7 為您提供協助，解答任何問題或處理任何問題。"

#: src/components/templates/home/desktop/index.tsx:199
msgid "Own Your Crypto."
msgstr "掌控您的加密資產。"

#: src/components/templates/home/mobile/index.tsx:32
msgid "Own Your Crypto. Unleash Web3 Possibilities"
msgstr "掌控您的加密資產，釋放 Web3 潛能"

#: src/constants/navigation.constants.ts:85
msgid "Pay fees in USDT for stable, predictable costs amid market swings"
msgstr "以 USDT 支付手續費，在市場波動中保持穩定、可預測的成本"

#: src/constants/landing.constants.ts:58
msgid "Pay fees in USDT for stable, predictable costs amid market swings. This flexible feature adds transparency, making Web3 interactions more budget-friendly and user-centric."
msgstr "以 USDT 支付手續費，在市場波動中保持穩定、可預測的成本。此靈活功能提升透明度，讓 Web3 互動更經濟、以使用者為中心。"

#: src/components/templates/home/desktop/index.tsx:209
msgid "Possibilities"
msgstr "無限潛能"

#: src/constants/navigation.constants.ts:120
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私政策"

#: src/constants/faq.constants.ts:53
msgid "Security"
msgstr "安全性"

#: src/constants/navigation.constants.ts:79
msgid "Send assets across chains with near-zero delays and minimal costs"
msgstr "跨鏈轉移資產，延遲近乎為零、成本極低"

#: src/constants/landing.constants.ts:51
msgid "Send assets across chains with near-zero delays and minimal costs. TBC Wallet ensures fast, reliable transactions for everyday use, from peer-to-peer sends to dApp funding."
msgstr "跨鏈轉移資產，延遲近乎為零、成本極低。TBC Wallet 提供快速可靠的交易體驗，從 P2P 轉帳到 dApp 資金注入皆可輕鬆完成。"

#: src/components/templates/coming-soon/index.tsx:42
msgid "Sign up"
msgstr "註冊"

#: src/components/templates/coming-soon/index.tsx:32
msgid "Something incredible is on the horizon! Drop your email below to be first in line for early access."
msgstr "令人驚豔的新體驗即將登場！留下您的電子郵件，搶先獲取早期訪問資格。"

#: src/components/organisms/footer/index.tsx:113
msgid "Stay connected:"
msgstr "保持聯繫："

#: src/constants/faq.constants.ts:178
#: src/constants/navigation.constants.ts:91
msgid "Support"
msgstr "支援"

#: src/constants/landing.constants.ts:43
#: src/constants/navigation.constants.ts:60
msgid "Swap"
msgstr "兌換"

#: src/constants/navigation.constants.ts:61
msgid "Swap securely and seamlessly"
msgstr "安全無縫地兌換"

#: src/components/templates/home/desktop/index.tsx:275
#: src/components/templates/home/mobile/index.tsx:81
msgid "TBC Wallet bridges the gap for beginners and experts alike. Its user-friendly design offers easy onboarding for newcomers and advanced tools for DeFi pros, ensuring secure, efficient navigation of the decentralized ecosystem."
msgstr "TBC Wallet 為新手與專業用戶架起橋樑。其友善的設計讓新用戶輕鬆上手，同時為 DeFi 專家提供進階工具，確保在去中心化生態中安全高效地操作。"

#: src/components/templates/home/desktop/index.tsx:321
#: src/components/templates/home/mobile/index.tsx:109
msgid "TBC Wallet connects you to diverse ecosystems, from Bitcoin and Ethereum to Optimism and Cosmos. Manage portfolios, engage in DeFi, trade NFTs, and link to dApps—all in one secure, self-custody hub."
msgstr "TBC Wallet 連結多元生態系，從比特幣、以太坊到 Optimism 與 Cosmos。集中管理資產組合、參與 DeFi、交易 NFT 並連接 dApp——一切盡在安全自託中心。"

#: src/constants/faq.constants.ts:58
msgid "TBC Wallet employs multiple security layers: Encrypted Storage: All private keys are encrypted and stored locally on your device. Multi-Signature Support: Enhanced security for high-value transactions. Biometric Authentication: Fingerprint and face recognition support. Regular Security Updates: Continuous security improvements."
msgstr "TBC Wallet 採用多層安全保護：加密儲存：所有私鑰均經過加密並儲存在您裝置的本地。多重簽章支援：為高價值交易提供增強安全性。生物識別認證：支援指紋和面部識別。定期安全更新：持續的安全改進。"

#: src/components/templates/home/desktop/index.tsx:215
#: src/components/templates/home/mobile/index.tsx:36
msgid "TBC Wallet empowers you to manage diverse assets like Bitcoin, Ethereum, and Solana. Securely dive into DeFi, NFTs, and dApps with full control. Your keys, your future."
msgstr "TBC Wallet 讓您輕鬆管理多樣資產，如比特幣、以太坊與 Solana。安全探索 DeFi、NFT 與 dApp，完全掌控您的未來。"

#: src/components/templates/home/desktop/index.tsx:248
#: src/components/templates/home/mobile/index.tsx:64
msgid "TBC Wallet is a leading multi-chain wallet with robust security and an intuitive interface. It simplifies Web3 interactions, from token management to dApp access, while giving you total control over your digital wealth."
msgstr "TBC Wallet 是領先的多鏈錢包，具備強大安全性與直觀介面。從代幣管理到 dApp 存取，簡化您的 Web3 體驗，同時讓您完全掌控數位資產。"

#: src/constants/faq.constants.ts:32
msgid "TBC Wallet is a secure, multi-chain cryptocurrency wallet that supports multiple blockchain networks including TBChain, Bitcoin, Ethereum, and Tron. It provides a user-friendly interface for managing digital assets, executing transactions, and accessing DeFi services."
msgstr "TBC Wallet 是一個安全的多鏈加密貨幣錢包，支援包括 TBChain、比特幣、以太坊和波場在內的多個區塊鏈網路。它提供使用者友善的介面，用於管理數位資產、執行交易和存取 DeFi 服務。"

#: src/constants/faq.constants.ts:37
msgid "TBC Wallet is available on: Mobile: iOS and Android applications, Desktop: Windows and MacOS applications, Browser: Browser extension for Chrome, Firefox, and Edge."
msgstr "TBC Wallet 可在以下平台使用：行動端：iOS 和 Android 應用程式，桌面端：Windows 和 MacOS 應用程式，瀏覽器：適用於 Chrome、Firefox 和 Edge 的瀏覽器擴充功能。"

#: src/constants/faq.constants.ts:84
msgid "TBC Wallet supports: TBChain (native network), Bitcoin, Ethereum and EVM-compatible chains, Tron, And more networks continuously being added."
msgstr "TBC Wallet 支援：TBChain（原生網路）、比特幣、以太坊和 EVM 相容鏈、波場，以及持續新增的更多網路。"

#: src/constants/landing.constants.ts:65
msgid "TBChain"
msgstr "TBChain"

#: src/constants/navigation.constants.ts:114
msgid "Terms of Service"
msgstr "服務條款"

#: src/constants/faq.constants.ts:145
msgid "The app is not working properly. What can I do?"
msgstr "應用程式無法正常運作。我可以做什麼？"

#: src/constants/navigation.constants.ts:25
#: src/constants/navigation.constants.ts:31
msgid "The world of Web3 in your pocket"
msgstr "將 Web3 世界裝進您的口袋"

#: src/constants/faq.constants.ts:172
msgid "To delete a wallet: 1. Go to Settings. 2. Select Wallet Management. 3. Choose the wallet to delete. 4. Confirm deletion (make sure you have your recovery phrase backed up)."
msgstr "要刪除錢包：1. 前往設定。2. 選擇錢包管理。3. 選擇要刪除的錢包。4. 確認刪除（確保您已備份恢復短語）。"

#: src/constants/faq.constants.ts:115
msgid "Transaction fees are network charges for processing transactions. Fees vary by: Network congestion, Transaction complexity, Priority level selected."
msgstr "交易手續費是處理交易的網路費用。手續費因以下因素而異：網路擁堵、交易複雜性、選擇的優先級別。"

#: src/constants/faq.constants.ts:110
msgid "Transaction times vary by network: TBChain: Usually completes in seconds. Bitcoin: 10-60 minutes depending on network congestion. Ethereum: 15 seconds to several minutes. Tron: Usually completes in under a minute."
msgstr "交易時間因網路而異：TBChain：通常在幾秒鐘內完成。比特幣：10-60 分鐘，取決於網路擁堵情況。以太坊：15 秒到幾分鐘。波場：通常在不到一分鐘內完成。"

#: src/constants/faq.constants.ts:105
msgid "Transactions"
msgstr "交易"

#: src/constants/faq.constants.ts:125
msgid "Transactions may be pending due to: Network congestion, Low transaction fee, Network maintenance, Insufficient balance."
msgstr "交易可能因以下原因而處於待處理狀態：網路擁堵、交易手續費過低、網路維護、餘額不足。"

#: src/constants/landing.constants.ts:67
msgid "Tron"
msgstr "波場"

#: src/constants/faq.constants.ts:131
msgid "Troubleshooting"
msgstr "故障排除"

#: src/constants/faq.constants.ts:146
msgid "Try these steps: 1. Update to the latest version. 2. Clear app cache. 3. Restart the application. 4. Reinstall if necessary (make sure you have your recovery phrase)."
msgstr "嘗試以下步驟：1. 更新到最新版本。2. 清除應用程式快取。3. 重新啟動應用程式。4. 如有必要，重新安裝（確保您有恢復短語）。"

#: src/components/templates/home/desktop/index.tsx:204
msgid "Unleash Web3"
msgstr "釋放 Web3 潛能"

#: src/constants/faq.constants.ts:151
msgid "Updates are available through: Mobile: App Store or Google Play Store. Desktop: Download from our website. Browser Extension: Update through your browser's extension store."
msgstr "更新可透過以下方式獲得：行動端：App Store 或 Google Play Store。桌面端：從我們的網站下載。瀏覽器擴充功能：透過瀏覽器的擴充功能商店更新。"

#: src/constants/navigation.constants.ts:84
msgid "USDT fee"
msgstr "USDT 手續費"

#: src/constants/landing.constants.ts:57
msgid "USDT Fee"
msgstr "USDT 手續費"

#: src/constants/faq.constants.ts:204
msgid "Visit our website for detailed documentation. Check our blog for updates and tutorials. Join our community on Telegram and Discord. Follow us on social media for the latest news."
msgstr "造訪我們的網站以獲取詳細文件。查看我們的部落格以了解更新和教學課程。在 Telegram 和 Discord 上加入我們的社群。在社群媒體上關注我們以獲取最新消息。"

#: src/constants/navigation.constants.ts:19
msgid "Wallet"
msgstr "錢包"

#: src/components/templates/coming-soon/index.tsx:29
msgid "We’re launching soon!"
msgstr "我們即將上線！"

#: src/constants/faq.constants.ts:114
msgid "What are transaction fees?"
msgstr "什麼是交易手續費？"

#: src/constants/faq.constants.ts:192
msgid "What are your support hours?"
msgstr "您的支援時間是什麼時候？"

#: src/constants/faq.constants.ts:83
msgid "What blockchain networks are supported?"
msgstr "支援哪些區塊鏈網路？"

#: src/constants/faq.constants.ts:187
msgid "What information should I provide when contacting support?"
msgstr "聯絡支援時我應該提供哪些資訊？"

#: src/constants/faq.constants.ts:88
msgid "What is Multi-Signature?"
msgstr "什麼是多重簽章？"

#: src/constants/faq.constants.ts:31
msgid "What is TBC Wallet?"
msgstr "什麼是 TBC Wallet？"

#: src/constants/faq.constants.ts:62
msgid "What should I do if I lose my device?"
msgstr "如果我遺失了裝置，我應該怎麼辦？"

#: src/constants/navigation.constants.ts:115
msgid "What you need to know to use our services"
msgstr "使用我們服務需要了解的內容"

#: src/constants/faq.constants.ts:188
msgid "When contacting support, please provide: Your wallet version, Device and operating system, Description of the issue, Screenshots if applicable, Transaction hash if related to a transaction."
msgstr "聯絡支援時，請提供：您的錢包版本、裝置和作業系統、問題描述、如適用請提供截圖、如與交易相關請提供交易雜湊。"

#: src/constants/faq.constants.ts:203
msgid "Where can I learn more about TBC Wallet?"
msgstr "我在哪裡可以了解更多關於 TBC Wallet 的資訊？"

#: src/constants/faq.constants.ts:36
msgid "Which platforms does TBC Wallet support?"
msgstr "TBC Wallet 支援哪些平台？"

#: src/constants/faq.constants.ts:124
msgid "Why is my transaction pending?"
msgstr "為什麼我的交易處於待處理狀態？"

#: src/constants/landing.constants.ts:240
msgid "Windows"
msgstr "Windows"

#: src/constants/navigation.constants.ts:36
msgid "Windows app"
msgstr "Windows 應用程式"

#: src/constants/faq.constants.ts:42
msgid "Yes, TBC Wallet is free to download and use. However, blockchain networks charge transaction fees for processing transactions, which are standard across all wallets."
msgstr "是的，TBC Wallet 可免費下載和使用。但是，區塊鏈網路會收取處理交易的交易手續費，這在所有錢包中都是標準做法。"

#: src/constants/faq.constants.ts:99
msgid "Yes, TBC Wallet supports paying transaction fees with USDT (Tether), providing price stability and predictability, especially valuable during volatile market conditions."
msgstr "是的，TBC Wallet 支援使用 USDT（Tether）支付交易手續費，提供價格穩定性和可預測性，在市場波動期間尤其有價值。"

#: src/constants/faq.constants.ts:209
msgid "Yes, we provide comprehensive tutorials and guides on: Setting up your wallet, Making transactions, Using advanced features, Security best practices. For more information, visit our Support Center or check our documentation."
msgstr "是的，我們提供全面的教學課程和指南，涵蓋：設定您的錢包、進行交易、使用進階功能、安全最佳實務。更多資訊，請造訪我們的支援中心或查看我們的文件。"

#: src/constants/faq.constants.ts:167
msgid "Yes, you can create and manage multiple wallets within TBC Wallet. Each wallet has its own recovery phrase and private keys."
msgstr "是的，您可以在 TBC Wallet 內建立和管理多個錢包。每個錢包都有自己的恢復短語和私鑰。"

#: src/constants/faq.constants.ts:183
msgid "You can reach us through: Email: contact@tbchatofficial.com, Support Center: Visit our Contact Us page, Social Media: Follow us on X, Telegram, and Discord."
msgstr "您可以透過以下方式聯絡我們：電子郵件：contact@tbchatofficial.com，支援中心：造訪我們的「聯絡我們」頁面，社群媒體：在 X、Telegram 和 Discord 上關注我們。"

#: src/components/templates/home/desktop/index.tsx:316
#: src/components/templates/home/mobile/index.tsx:106
msgid "Your All-in-One Web3 Wallet"
msgstr "您的一站式 Web3 錢包"

#: src/constants/navigation.constants.ts:121
msgid "Your privacy matters, learn how we protect it"
msgstr "您的隱私很重要，了解我們如何保護它"
